[Band in China] South Park 南方公園連登仔睇咗未

大家幫手Facebook/Twitter/Instagram 推下South Park 套 “Band in China” ，未睇嘅可以去睇下，真心幾好笑

未睇既快d睇，睇完再share比朋友睇

衰仔樂園呀

Push

South Park再斬多四両

有無backup

無咗嘅